[立此為證]大摩相信港交所(0388.hk)於未來60天股價將上升 (26/2 收市價 $295.8)

摩根士丹利發表技術意見報告表示，相信港交所() -6.800 (-2.299%) 沽空 $4.03億; 比率 24.035% 於未來60天股價將上升，料發生概率逾80%。該行指，港股近日成交轉強，兼且推進新股上市改革，並於上周五(23日)向公眾展開諮詢，料諮詢可於4月底完成。

該行表示，港交所推進新股上市改革，料其今年企業新上市可迎來較高增長，將可成為其盈利表現的「甜點」，料其股價未來兩個月將會好表現。

但大摩亦指，基於港交所現股價估值已高，維持對港交所「與大市同步」投資評級，及目標價290元。(wl/da)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-02-27 12:25。)

想緊貼本地及環球財經資訊，即Like AASTOCKS Facebook專頁:

屌你老味咪撚鳩吹

留意番目標價290蚊 不嬲覺得佢係幾準

今日過290蚊
目標價290蚊
咁叫升定跌呀

本身想炒, 見佢講到8成咪玩吓 萬一輸咗抵賴既借口
但可唔可以30日搞掂
call咗下月

出報告時295.8
輸撚咗成$6啦

可能佢意思係 出完業績會先跌到270 再上番290

大魔

幾時先上返到蟹貨位

留名 鞭自己屍

大魔出呢款報告成日都係伏

舊年11月唔知大摩定細摩出啲類似既野
然後佢地buyside係市場密密放

我記得國航 比亞迪 吉利都中過

舊年11月700

仲有人會信呢d?

就係因為呢次，我就知道出咁既報導就仆街

我信
大摩講得出沽得到

仆街 無追開 屌聽日不問價估

大摩仆街啲定細摩仆街啲？

屌氣老味
好撚後悔開哩個post

竟然仲有人信大摩講好=好

之前citi有隻講完又係自已沽到仆街
on9到爆

仲有中金吹奏話上四百！！